(絲打入)炎炎夏日

有無人想去沙灘玩 曬下太陽？

無人理，推下先

Fit wor 可以諗下

係咪呀

都可以

推一推啦熱到禁 出太陽

野戰？

好